[難打醬打瀉醬]東風軍車貪污案，5000架裝甲車用廢鐵製造，中國軍隊能打仗？

8.6【冰山一角】東風軍車貪污案，5000架裝甲車用廢鐵製造，中國軍隊能打仗？

文字
【豆腐渣軍車】傳用劣質鋼令官兵傷亡 東風汽車特種裝備部2高層落馬

中印邊境六月爆發衝突，導致43死傷，震驚中外。事隔近兩個月，內地網絡瘋傳中方軍車製造商東風汽車的特種裝備部門兩名高層，因為受賄採購劣質鋼材作原材料，令中國軍人傷亡而落馬。軍事評論員黃東稱，認為這次事件可信，事件亦顯示軍方弊案的冰山一角。資深時事評論員劉銳紹指出，事件涉發軍方機密，難以求證，要多加觀察才可斷定高層落馬與中印邊境衝突有關。

笑撚死人

Lm

解褲摺被，只欠東風

不意外

影片私人

睇唔到

我有批鋼好平...

貪左咁多年 點估到2020仲會有熱戰

咪奶野囉

呢個大陸youtuber 有講, 同甲午戰爭一樣, 吹到自己的船既甲板有幾勁, 點知日本仔一打就沈

鋼？鐘ja

鋼？鐵ja

我國環保第一 領先全球

東風汽車有2個管理層受查係真的，但成件事有幾個疑點

一最先報道同最詳細既係大紀元，之後先係蘋果同東方，然後就無啦，但兩者既用字都較保守，以轉載同引用為主，而大紀元既可信度係

第二，邊境衝突到中印雙方都話無開過槍，網上影片同相片都無見有咁既情況，而報導講東風猛士裝甲車被擊穿，無子彈點被擊穿?雖然都可以話比石頭擊穿，但比石頭擊穿裝甲咁又會唔會太過廢，即使係中共程度

第三，所有野都係網上流傳，同得幾張純文字截圖

綜合而高，可信性存疑，先持觀念態度

觀望態度

嗱，唔準咁講，我哋啲鋼絕對係最強

但，但係，但係人哋個拳頭，人哋個拳頭真係硬啲呀嘛。

東風：「屌你，邊個叫你地真係打仗？唔怕，我們以後有香港警察這個大客戶」

好快都唔係大客戶

此話何解？

中共軍隊 能打仗 抗勝仗
打鳩中國人民 打鳩學生 我至叻

香港仲邊會有以前果個預算 都同支國掛左鈎

佢講到架車咁勁點解中共唔拎呢個技術出嚟整車買俾人

唔好傻啦，Cut其他部門補黑警是常識吧

跟本係道具車, 得個樣行得就算

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

柒

無英文新聞講?

廢物 用 廢鐵車
好正常

唔知有無記錯，美國架M1 都係用廢鐵整出嚟

用嚟打仗都貪污
中國人係咪冇腦用呀

On9 又係度造謠 打過咪知囉

甲午啲船起碼係係德國親自付運，係輸在訓練、船齡(技術含量)同消耗品上。

咁都貪大劣人

蚹蛤蟈蜻

當年啲船堅勁架 有德國製架
係啲官員貪污 士兵訓練垃圾
連日本仔都覺得奇怪
點會贏得咁易

但係個兩個高層六月真係比大陸查緊喎
我諗貪污應該係真

咁多嘢貪
唔知張被會唔會都有貪

我有講到貪污有可能係真，因為有多個新聞講2個管理層受查，但其他就先保存疑態度，就算比連仔屌都係咁話

仲點武統ar
垃圾用垃圾

農農或成最大贏家

係外國識唔少解放軍將領後代, 個撚個座駕都 pagani, bugatti 級數

屌睇錯，以為台灣個單

歷史在循環!
真係中國既不死魔咒

講到超正
熱脹冷縮開唔到門

讓一切隨風

呢架呀嘛
睇落應該無打穿
不過車頭防彈玻璃連石頭都掟得裂
可靠性真係有問題

得張被係真

用含持啦

品蔥話WB都有人爆, 咁好簡單姐, 睇下會唔會比人封, 由黨親自FC

用錯彈呀

東風主要內銷，北方工業先係外銷。至於北方工業用咩材料供應商就⋯⋯

有賣比非洲兄弟

幾個未經證實的相關消息：
1、本次軍車造假事件導火索為中印衝突，簡單情況如下：號稱能抵擋常規輕武器的東風“猛士”裝甲車，在6月的中印衝突中被印方的投擲物擊穿，裡面的大頭兵被砸死了。
2、中共軍方震怒，徹查了近幾年交付的數千輛，價值總計69億元的猛士裝甲車，發現“幾乎輛輛都是如同紙糊一般”，號稱數萬元一噸的高強度鋼材，竟然無法抵擋冷兵器的攻擊。
3、中共軍方已向東風集團要求退貨5000輛東風猛士裝甲車，合計金額超過50億元，並且將東風集團從軍購供應商名單中除名。
(品蔥)

希望唔係真, 真係好好笑

似係軍方驗收發現再上報多

海軍空軍又點呢

條友已經畀人迫簽悔過書

冇熱戰姐
收貨個陣唔會test下嘅咩

無可能
驗收一早落左格疏通好

平時假大空，一打真軍就見真章

駐港部隊軍機神秘墜毀

應該要頒個和平獎俾嗰2個高層啦

萬事俱備 只欠東風

高官唔貪就冇真悍馬坐啦

"收貨個陣唔會test下嘅咩"
收貨個陣:

北洋水師

有好多人成日話基建,軍工睇得緊無人敢貪

三峽大壩咪紅色家族起, 落格玩到全族發左達
軍事野更加貪,因為銀碼大

共匪唔貪污就同做雞唔接客一樣係不可能

抄足美軍Humvee

單新聞既可信信符合蟈蜻

貪呃就最叻，果邊既人有錢邊會唔要

雞蛋一蚊隻都會有假雞蛋啦

內奸貪污貪到依家真係準備打仗就穿煲

有需要咪打呢個電話囉

火牛陣

黑警全力購入大陸設備

咁紙皮都得啦